肥絲大隻去左邊

其實你係咪AI

去右邊

入咗ocamp

去左邊呀！
左光斗

死撚右啦

趕暑假作業